康怡685呎1238萬,火速獲承接實用,呎價18073元

康怡花園高層戶坐擁開會所景，新春期間放盤，火速獲承接。市場消息指，康怡花園H座高層8室，實用面積685平方呎，3房間隔，火速獲買家議價至1238萬元承接，實用呎價18073元，屬理想價。

抵買! 銀行估價介乎1317萬至1356萬
景觀開揚之餘，亦比上康怡其他座數近商場及港鐵站

買家係咪收舊樓，收完同區新樓價買返同區二手樓

識貨，住果頭？

以前住過康怡

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

又盲撚咗，睇唔到

fuck your mother

我炒過下

新正頭粗言穢語

AA收利是

今年你運吉啦

screw yourself

record high ，好平，CBD
支持香港

loser, go back to your mother s cunt

支持賠同區新樓價

死乞兒你有錢咩？不孝子！有錢炒樓仲要老母做雞養你？

dickhead

tossier

好平，CBD，一開二，抵買，買家即賺

diu「開門即成交」1,212萬買海怡， 賣方畀唔切反應後悔

為咗份地契，出賣老母，值得咩

呢個價去買太古城好過啦
H座已經算係上康頭唔高唔低,搭小巴又唔抵行上去又高
個廳又三尖八角d房又多古怪細窗台